屋企收到恐嚇信

又二噁英又大頭bb
但秀茂坪山區仲未掉過tg
屋企2老仲未識驚

我愛手足！
光復香港！時代革命！

有冇街坊都收到

好有心機

好正

選舉前席好多人都收到信
我估好多屋邨私人住宅都會收到信講話咩泛民搞亂香港 破壞安寧
真係捨得洗錢
可惜都係大敗